被忽略既幾間黃店，依家即刻同我去幫襯

整合上post

九龍區
令和小食(前名林昌記)
油塘鯉魚門道80號鯉魚門廣場地下油塘街市74號舖

林昌記 藍哥 Lam Cheong Kee
尖沙咀科學館道9號新東海商業中心1樓108A號舖

旺角站
旺角砵蘭街149A號祥興樓地下B1號舖

點鍋 Dim Woo
旺角西洋菜街1號兆萬中心3樓301舖

果然 Fruit Master
旺角彌敦道688號旺角中心1期2樓SA25A號鋪

新川美食
太子砵蘭街414號

東喜茶 HEERETEA
太子太子道西157號別樹華軒地下15號舖

混醬坊
深水埗長沙灣道84號地下B舖

峯日式料理
觀塘駿業街67號熟食市場1樓46號舖

台茶小食
荃灣綠楊商場1樓

蒙面
紅磡差館里9-15號協輝大廈地下1號舖

新界
八麵館
天水圍天湖路1號嘉湖新北江商場1樓C42B號舖

盛記盆菜&盛記麵家 Shing Kee Noodles
沙田瀝源熟食中心5號舖

Cafe Mania
火炭坳背灣街26-28號富騰工業中心地下4E前舖

鐵板神燒
粉嶺聯和墟和豐街28號囍逸地下G03B號舖

港島
永樂餃子店
上環禧利街21號地下

Haven Restaurant
灣仔麥加力歌街17號

三姐妹
鴨脷洲利東邨道5號利東街市48-50號舖

其他：
寵物酒店
Ig:sweety_pet_sitter
Facebook:sweety_pet_sitter

香港高級食品批發－鮮達

飛藥堂參茸海味

五一黃金週之後都要keep住幫襯！

推

推文回覆

觀塘間峯真係好好食
大推牛舌飯
未分黃藍已經成日食但係好似唔多人知佢存在
利申打手

牛舌12點前先有機會食到

黃藍地圖tg

推爆

電話長save呢張圖

推~~

八麵館個柚皮同蘿蔔好正 蛋一分有兩隻 勁足料

混醬坊次次去都好少人
買完添福嘅可以去懲罰埋混醬坊

想問下係咪食朱腸粉

係 仲有燒賣魚蛋個啲

！！！ 以前食開嗰間藍 仲諗緊去邊度搵間新

令和已經成日食 成區得果一兩間黃店

三姐妹
依間之前送過貨 真係黃到仆街

push

好想同南亞仔瘋狂去食

荃灣係九龍區

勿相認

三姐妹南區好出名

原來尖沙咀間林昌記都係黃 仲以為得油塘嗰間係

仲有旺角

sorry

sweety_pet_sitter 呢間店主黃到痴左線

去左飲果然

風頭被印度巴間野搶晒

邊間？

邊間印度巴

前排去勁多款都賣晒

甴近平

新川本身生意都唔太差，估唔到係黃喎

八麵館係真心難食
唔好意思都要講一句 我果次比完錢之後屌咗聲出嚟
又唔係車仔麵嗰啲餸同埋咁好食
價錢貴過車仔麵
個湯底淡到就係清湯
啲餸嘅選擇少過屋企個雪櫃

食完都轉職做佢打手了

Push

介紹好多黃色小店

上次夜晚去食牛舌得四五塊
有一塊又薄又細

希望有機會再試多次

屋企附近有間黃店牛舌飯幾正 得lunch先有

慢煮屋都好正

鐵板神燒
粉嶺聯和墟和豐街28號囍逸地下G03B號舖
呢間垃圾勁難食，黃都冇撚用

你老幾